\capitulo{Incidentes y problemas presentados durante el proyecto y solución brindada.}

Como toda actividad en la vida puede estar expuesta al surgimiento de problemas, 
ourevent no es una excepción a esto, si bien a lo largo de todo el proyecto,
su desarrollo se realizó de buena manera, gracias al trabajo coordinado,
con responsabilidad y la buena distribución de tareas entre los integrantes del grupo de
proyecto, se encontró de camino, con algunos percances que se mencionan a
continuación:

\begin{enumerate}

\item  Problema: Falta de recursos para realizar la impresión de la fase de
elaboración a 8 horas aproximadamente de su entrega. En específico falta de
tinta. 
    \begin{enumerate}
        \item Análisis del suceso: se cree que este problema surge por una mala
        planificación en los recursos que se destinaron al proyecto, además de
        una mala coordinación entre el integrante encargado de la impresión con
        lo demás integrantes, por no advertir de la falta de tal recurso.
        \item Solución: en vista de lo sucedido se recurrió a consultar la
        factibilidad de impresión a conocidos, amigos e incluso compañeros de 
        otros proyectos, ofreciendo un pago conversable, luego de varios
        intentos, se decide realizar la impresión a primera hora el día de la
        entrega, lo cual fue una buena decisión, ya que se pudo llevar a cabo,
        esto fue realizado en el departamento de informática CEII.
    \end{enumerate}


\end{enumerate}
